依家學術界點睇Realism同Antirealism? No Miracles Argument 仲work唔work？

如題
有冇學術巴絲指教下現況

以前睇過好多呢方面嘅野
而家冇再追落去
Psillos 本 Scientific Realism：How Science Track Truth
有一課有詳細討論 the No Miracles Argument
而呢種論證都係一種最佳解釋推論嘅方式

我自己傾向懷疑最佳解釋推論呢重方式黎論證 realism
我暫時未見過有一個好嘅解釋，
點解理論優點（如，簡約性）係同 Truth 有關。

仲有比較新嘅發展係 Kyle Stanford提出
problem of unconceived alternatives
佢認為有一啲科學家們未想像過嘅理論，係同樣被現存嘅證據所支持

哲學家們討論呢個問題 會唔會對 realism 構成威脅
e.g 有人認為未有證據顯示 真係有啲呢啲 alternatives

留名